有冇人有join ey academy ?

借朋友ac一用，有冇人聽朝去csr challenges kick off

你Team幾？表示cadet leader

7

I am not your team la XD

你team幾啊

爆自己team幾=自爆

呢個program係做咩

你自己估拉haaa,1/7機會中
Anyway你加油拉，hope you get ey intern/grad job offer

三年制program,主要有CSR challenge同唔同既networking event, fast track intern & grad job application,俾你認識下ey同佢既service line

好似幾好 仲有冇得join

2018年尾報

每年收一次ja wor...主要係比year 2既同學報

I see 咁算啦

聽日去個bee day 有咩做㗎